電子雞可唔可以滿足到照顧ge慾望

當然唔係compare 電子雞同真人
不過如果想生仔只想experience 下做老竇老母ge感覺
virtual toddler 可唔可能滿足到呢種慾望?

不過既然已經知道呢樣野係假, 又會唔會認真看待 (e.g. 睇下隻野死左有咩後果 )

養狗好過

ai sex robot晨早有啦

有無玩過detroit

我都想玩啊, 冇PS4